香港地女人有閪真係大曬

普通到唔普通既女仔都可以吹奏
多得港男港女先可以閪當八達通嘟

純天然點都好過假鼻假嘴既

不嬲 大把女below average 都當自己係上菜

你班男人邊到睇得出真定假
有冇化妝都唔識睇
利申 男朋友完全唔知我整容

好想屌閪啊

叫雞囉 不過叫完要單身一世唔好害人

有d女人冇閪先恐怖

佢做咗乜？講多啲？

咪就係你呢啲心態搞到大把女唔憂無人要囉

佢都唔識
原來香港傷殘代表隊有條女咁正

諗起之前喺連登紅極一時嘅小學老師chloe

靚閪就係

女人點樣無閪

總有更柒既鳩

好Dirty 一諗起佢地比D麻甩佬屌過就冇曬性趣

其實真係算幾順眼
你攞曬人地最樣衰d相出黎
咁都可以唔扺得

一樓條女都俾連登仔狗衝到20k followers 洗鬼靚咩

吓..關咩事
同埋我仲係A0

有32D好似可以統治全港男人

好酸呀

香港地女人有閪真係大曬
香港地男人見有西就狗衝吹奏
到底有雞先有蛋先

叫雞好過

但相反啲男既又好無自信

乜水、

順眼唔否認 無攻擊佢個樣
我想講出連登仔一邊吹奏普通樣女仔
一邊又怨港女有閪大曬
好犯賤

普通已經好好
慘在港男連豬西都食得落

男人要求簡單
但女人吊高黎賣

應該係男人犯賤先
女人就算有閪又點男人唔狗衝都係嘟唔到八達通

大把好似你咁想屌閪既男人頂爛市囉仲問

香港地男多女少，正常順眼嘅女仔難求

有啲豬西都無得食 例如連登仔

駁唔到
男人一邊鬧女人一邊做狗

食豬西唔緊要，百貨應百客，咩嘢水平嘅人襯返同一個水平嘅都正常

港男咁有骨氣唔好屌閪抵制港女呀笨

洗酸咩 我靚過一樓條女啦

所以我提倡溝其他地方既女 ，叫唔同國藉既雞

最好啦 叫完雞千奇唔好搵港女埋單 唔係爛袋

d N手港女都中唔少hpv病毒啦
唔驚瀨野咩
你都得閒check下

係囉 男人都要有返啲自信 唔好對住女人就成隻狗咁

痴線我處女黎架

連登仔呢？

「關懷愛滋」項目經理(青少年團隊)何冠雄指出，少女感染性病比率達18%是偏高，又引述本地數字比較，指男嫖客感染性病只有約2至3%。

女人有性病咪又係另一半叫雞野返黎 公廁就話抵死姐

正常女人邊會咁快起到底或者bookmark睇過既新聞
更貼現實咁講，正常女人鬼得閒係連登開post講呢d,私下傾就會

做新聞開工都專業d:o)

當上菜都要有班男人真係受先得
唔係就有價無市 依家港女明顯係有價有市

我係比較鐘意係連登鳩up既女人

你班女人點會分到男人有冇叫過雞
利申: 一個月平均去2,3次 然後一星期屌女朋友2次

最慘係啲豬閪成日覺得自己個樣冇問題
化個死人妝以為自己好撚靚

你條女可能都暪住你去做雞呢 你點知姐

擺明係樓豬有閪 冇人想屌喺到酸